Hitchcock Kubrick Kurosawa Fellini Godard

個人心水Top 5

另外鐘意
Nolan, Lynch, Fincher, Spielberg